IG女神既初戀係毒丁

我21歲
琴晚冇啦啦諗起一個中一既同桌女仔
於是就睇番佢既fb wall

呢個女仔當年寫過情書比我，因為嗰陣我冇鍾意過佢而且人生第一次收情書有嗰種不知所措 既感覺 所以收到情書之後我冇任何表示
係佢寫完情書我冇任何回應既之後持續一年，佢喺wall不斷抒發對呢件事既少女傷感情懷，因為印象中個陣好似收情書之後完全冇理過佢 而家諗翻起都覺得內疚

我講翻我背景先
印象中既自己係細個到初中好sporty 成績唔錯兼識氹女仔既男仔 算係班入面既風頭人物 所以先吸引到故事中既女主角
但係不知曾幾何時我已經從一個外向好動既男仔慢慢變成一個內向既人，到而家連朋友都好少既毒撚

講翻琴晚重溫完佢個wall突然之間諗起一路以嚟都冇睇過佢ig 點知一睇 佢已經唔再喺嗰種mk相或者偽韓相，佢po嗰d 係模特兒嗰種相!! 想入面既佢非常之有氣質而且帶有自信...配埋佢初中個陣po文都已經有既文采caption

睇完之後我第一時間諗起既唔係而家咁索既女神點解當初冇答應同佢一齊 而係諗翻自己由花花公子變成真毒撚 大學生活唔參加活動 上fb ig齋做CD rom既廢人 而中一果嗰向我寫情書既弱質少女而家變成好有自信 ig幾千個follower 生活多姿多彩既真女神嗰種極大反差!!

我已經差佢幾皮 啱啱仲幻想如果我地兩個再相遇，佢見到我而家仲係梳緊中小學生留陰髮型 同埋一身既毒撚裝扮 佢一定會諗 我以前竟然會愛過呢一個死毒撚 一笑置之

好啦文就打完 其實主要都係想抒發吓睇到佢嗰一刻既心情

而家對住佢d相打緊飛機

一嚟就負評
究竟有冇人理解我嗰種複雜心情

0

1

Princejoyce?

冇圖啊 你要話我女神係肥婆都冇計 唔想自爆

後悔完起身返工啦

我過緊大學毒L生活 有冇睇我篇文

有冇人教我點做好

Ask her out

佢已經有男友了

i feel you bro 中學果陣聽佢d fd話佢有講過我幾靚仔，我又對佢有feel,但係我唔知點解淆底到仆街唔敢接觸佢，到上咗大學先嚟後悔

垃圾

Y so many hates 我好睇重呢個對我嚟講幾重大既經歷 我而家仲係A0
其實真心覺得而家既自己好L廢 莫講話女 我而家對學業 友情都好冇信心 懷疑自己有情緒病

你踢波都有人守龍啦 一樣道理

你問一萬次點解都係得一個答案：圖

即係冇圖

我地班真毒撚戀都未戀過
見到你比我地優越 點會唔眼紅
屌你老味

世事無常